
                      Algún día alguien le debería preguntar a David O. Russell cómo ha conseguido estafar a tanta gente haciéndoles creer que es un buen director. Esta película es larga, inconsistente, aburrida y, encima, terriblemente cursi. Hay uno o dos elementos muy bien colocados, pero eso solo me hace preguntarme: si David O. Russell sabe que el cine es movimiento de actores, de cámara, interpretaciones, guión y música, ¿también sabrá para qué sirve cada cosa? Porque Joy dice que no. Ah, sí, y Jennifer Lawrence está muy bien, y quizás sea su interpretación más madura hasta la fecha, pero que alguien la libere de O. Russell, que la tiene secuestrada.
        
            